喂喂喂無上波台幾日姐 做乜成版都係藍波撚

玩具台同黑洞先係你地嘅世界呀

Cos狗做乜改名

關你L事咩

放下過去 重獲新生

認錯人？

見到就唔開胃呀清

見到世界盃自卑

狗出糧未

準備睇吾皇反cup啦

英冠附加賽>nba

等世界盃重注

只有皇家馬德里先稱得上吾皇

仲賭？

甘u同me仲係唔係好姊妹🤔

唔賭邊有錢

就算呢個世界變成點都好
我地三姊妹嘅心 都係連成一體